{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016236",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월곶 HOTEL RG"
    },
    "text": "宿は計32の客室で構成されており、近くには水仁線月串駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。アメニティとしては55インチTV、Wi-Fi、Tbroadセットトップ、パソコンインターネット、スパ、ウォシュレット、ヘアアイロン、ネットフリックスの無料利用などがあります。また、カウンター電子レンジとコーヒーマシンも備えています。喫煙客室はなく、お客様のレビューでは清潔で親切なサービスと居心地の良い雰囲気で休息を楽しむことができ、価格の割に素晴らしい宿と評価されています。ただし、チェックイン時間が8時と遅れたことや、一部のカップルの不適切な挙動が不便に感じられる場合もありました。掃除の状態については、ほこりや髪の毛が多く見え、虫出没がしばしばあり、一部のお客様には不満でした。しかし、駐車に対する配慮はあり、低価格で休息を取ることができる満足のいく空間として評価されたりもしました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室の数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計32の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "この宿の近くには水仁線月串駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿のアメニティには何がありますか？",
            "answer": "この宿のアメニティには55インチTV、Wi-Fi、Tbroadセットトップ、パソコンインターネット、スパ、ウォシュレット、ヘアアイロン、ネットフリックスの無料利用などがあります。また、カウンター電子レンジとコーヒーマシンも備えています。"
        },
        {
            "question": "喫煙客室はありますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙客室はありません。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューでは、この宿のサービスや雰囲気はどのように評価されていますか？",
            "answer": "お客様のレビューでは清潔で親切なサービスと居心地の良い雰囲気で休息を楽しむことができ、価格の割に素晴らしい宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "この宿のチェックイン時間は8時ですが、遅れることがあるようです。"
        },
        {
            "question": "掃除の状態はどうですか？",
            "answer": "掃除の状態については、ほこりや髪の毛が多く見え、虫出没がしばしばあり、一部のお客様には不満があるようです。"
        },
        {
            "question": "駐車には配慮がありますか？",
            "answer": "はい、駐車には配慮があります。"
        },
        {
            "question": "この宿は低価格で休息を取ることができるでしょうか？",
            "answer": "はい、この宿は低価格で休息を取ることができる満足のいく空間として評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 445
    }
}